《達哥直播聊天室使用指南》

近日發現有觀眾對達哥chatroom留言質素表達不滿，特意撰寫呢篇指南以正視聽。

達哥chatroom並唔係為咗方便大家同達哥交流而設。相反地，大家可以將其理解成一張考試答題紙，觀眾應該根據達哥直播中提供嘅知書馬跡去推敲正確答案。你嘅留意愈快愈準確，就愈代表到你係達哥嘅「真兄弟」。

為咗新加入嘅觀眾都盡快可以成為達哥嘅兄弟，以下列舉部分常見例題作參考：
（輸入文字）：（作答時間）
369：達哥gameover時
okok / 吹what / 遲到：開台頭廿秒
又屎：達哥言中提及「屎」
2000：達哥言中提及借錢
屎味：恐怖game驚嚇位
thx kitspy /-6：達哥成功過關
vivi / vivi又名vivitam：達哥扮吹水哨
卡了：達哥卡關
不了 / 左手交右手：達哥提及達朝福利
冒號P / 淫達：直播出現咸濕場面
FF：達哥FF
記者達：達哥玩槍game

最後，雖然達哥平時唔會回應以上留言（有時會話唔使睇都知你地又講XXX啦），但想必佢見到各位咁標準嘅回覆都定會報以會心微笑。希望各位觀眾恪守以上指引，做個「真兄弟」。

做乜撚嘢？？？

樓主曲線屌班小學雞洗板，好波

???? : 達哥嚇人

心諗 冒嘅 做乜鳩

個個留唔同言你仲驚

最重要唔準提出賣backup佬

原來仲有人睇達哥嫁

樓主個名
棲主係咪以為自己真係做緊麥田捕手
教育小學雞

好撚中二病

笑死又幾中point

最新個啲無睇，依家係禁loop人中之龍命之詩，係禁推人落樓
夜晚黑一路做野一路聽，嘈得來唔會眼訓